認真 我覺得手機Game係取代唔到電腦Game

就好像傳說對決同英雄聯盟咁，
有啲嘢，
就是誰都取代不了。

話說，
朋友以前很喜歡玩永恆冒險，
出了手機版，
他玩了玩，
他說 「不是以前那種感覺。」

聽說，
我以前最愛的遊戲—跑Online，
會出手機版，
我說 「不了，
手機到底要如何DJ呢？」

手機遊戲操作簡單化，目的只是想賣人設，求課金。

電腦Online Game的沒落，是科技世代的淘汰，
也是遊戲生產商的不爭氣，以前熱門的遊戲，
十居八九都是從韓國遊戲商代理過來，
現在玩的手機遊戲，許多都是從電腦移植過來，
搬了身軀卻沒能搬走神韻。

呻下，想玩拿拿臨Online姐

Steam死咗先開Post

想玩唔係黑橘代理既瑪奇

Dolly

所以我玩返 heat project online驚

黑心腸 見唔賺得就摺

哩排玩緊 原罪2
正撚到仆街
玩到上晒癮
哩個星期每日玩超過十個鐘
搵晒十幾歲打機嗰種熱情

唔係話手機唔好玩但係電腦打機係正啲

今年玩過台灣嗰隻sdorica
應該係我玩過最完整，有故事，玩法簡潔但唔簡單，畫面頗靚嘅手機驚

但手機遊戲最大問題係
系統點完整都好 要維持玩家keep住玩
只能夠用長期收集嚟留客
所以育成到咁上下就好多人會棄

我搵到正手機驚玩一排都係會轉番ps4/pc
單單靠收集作為遊戲主軸根本行唔通
(比卡超唔計 )

Pokemon ...超越左媒體界限